（集思廣益）到底天生盲人發夢會夢見咩情景

天生盲既睇唔到野 咁到底佢係夢入面會見到咩

你肯定你發夢果d 感覺係視覺？

錦都要建基於日常生活透過視覺而建立既記憶先會發夢夢見到果啲野嫁

黑色

其實我想講既係其他既感官感覺都可以係記憶既一種

都係睇唔到野
但係其他感官都會feel到

姐係平時生活既感覺佢發夢都會有